做飲食自己開鋪根本無撚得輸

受惠支那自遊行
成街都係支那人
開茶餐廳根本無得輸
有賺無蝕

無生意=交唔起租
生意一般=無錢賺
好生意=業主加租
自己舖搞飲食=不如租俾人做再剝削人un腳賺錢

有鋪無得輸 無鋪做飲食輸到仆街